{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60156&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉우진황토펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷のある静かな位置に位置しています。 お客様はペンションでチューブと救命胴衣を無料でレンタルできます。 周辺には注文津港が車で30分、烏竹軒は車で34分、鏡浦台は車で38分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎はできません。 また、バーベキュー施設を利用するには2~4人基準で20,000ウォンが必要であり、当日現地で決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあることに注意する必要があります。 そして、上記の情報は事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷のある静かな位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何を無料でレンタルできますか？",
            "answer": "ペンションでチューブと救命胴衣を無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には注文津港、烏竹軒、鏡浦台などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから空港や駅への送迎はありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションからの送迎はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、2~4人基準で20,000ウォンが必要であり、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約やルールはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 432
    }
}